# ROHIGMESE

ROHIGMESE: Una Aplicación Web Hidrogeológica Open Data. Red de Observación Hidrogeológica del IGME en Sevilla.

Trabajo de Fin de Grado de Ingeniería Informática del Software para la Universidad de Sevilla.

Autor: Daniel Jesús Martínez Suárez.

2020-2021
